所有填表名字我一律建議 鍾國亡

等出街大家唔使諗

鐘吃套

鍾國蹦

根本填紙仔係另類連儂牆

唔同意

咁做無意思，只會比藉口政府停埋呢個方法

鐘鐘終

老豆搵仔咁多狗名抄
做乜要一樣

無寫字
畫左兩筆就算

懷疑樓豬想顛覆國家政權

鐘南山

鍾樂海 (方中sir)

歐美好得唔得

大家可以姓仆 名叫你個街

填完入箱冇人知

正解

呢啲po例牌唔過一版

習明澤

習翠翠